{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68497&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원한증원스테이펜션"
    },
    "text": "慶尚南道智異山の麓に位置するハンジュンウォンステイは、様々な付帯施設と快適な客室を提供するペンションとして知られています。 韓増院では韓増院チムジルバン、売店、カフェ、駐車場、バーベキューなど様々なサービスをご利用いただけます。 周辺には春香テーマパーク、広寒楼苑、アダムウォンなどの観光地もあり、車で簡単にアクセスできます。 無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場をはじめとする様々な便益施設も提供しています。 客室の種類はホテル型で、調理はできません。 ハンジュンウォンにはカフェと売店があり、全客室で使用できる共用電子レンジもあります。 韓増院チムジルバンは365日年中無休で家族全員が利用でき、各種湿布施設および砂袋、炭、焼き塩などの製品も販売しています。 平日予約時にチムジルバンを割引価格で利用できるイベントもあります。 バーベキュー施設とオーク炭火も提供されますが、特定の客室に制限されたサービスです。 利用時間は午前9時から午後10時までで、雨天や冬季にもご利用いただけます。 ただし、炭や個人火器は持参できず、食べ物やバーベキューに必要な食器類や焼き網などは個人持参が必須です。 一部予約の場合、当日利用が可能であり、チェックイン以降は最大人数を超えては入室できません。 客室内では肉類、天ぷら、魚の調理が制限され、ペットとの出入りが禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイはどこにありますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイは慶尚南道智異山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイでは韓増院チムジルバン、売店、カフェ、駐車場、バーベキューなど様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイの周辺には春香テーマパーク、広寒楼苑、アダムウォンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイの客室には無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイではバーベキューができますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイではバーベキュー施設とオーク炭火が提供されていますが、特定の客室に制限されたサービスです。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンは午前9時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンを利用する際、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンを利用する際は、炭や個人火器は持参できず、食べ物やバーベキューに必要な食器類や焼き網などは個人持参が必須です。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイの客室内で制限されている調理は何ですか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイの客室内では肉類、天ぷら、魚の調理が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンを利用した後の注意事項はありますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイのチムジルバンを利用した後は、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ハンジュンウォンステイの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "ハンジュンウォンステイの料金はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動があることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 624
    }
}